kohtomees:
korwamees:
korwamees:
kirjutaja:
Sesinnane koggukonna Kohto protololli Ramat on Kullama kihhelkonna kohto polest läbbi wadetud ja sai kohto mehhele tähhele pandut kuidas need protokolli kirjad peawad eddespiddi kirjutud ja kuidas kihhelkonna kohhus on juhhatanud.
Sonistes sel 26 Oktobril 1868
Kohtowannem: BrMohrenschildt [allkiri]
